王浩信成個ig story日日都係講兄弟拍攝

有冇咁悶呀

佢冇其他生活 / 娛樂咩

營造勤奮上進好男人努力賺錢養老婆嘅形象嘛

唔通PO同nelnel密會咩

唔post生活相就等於冇

明星ig用來宣傳架

唉 但真係悶死 日日都兄弟兄弟
又唔知套野up乜
hide左佢啲story

我都想hide
真係唔知套嘢講咩
條友講嘢好作狀

好嘔心